有片 點解遊客會揀嚟香港旅遊？

2:09個位

無人講hong kong girl is

貼文字啦 邊個咁得閒睇垃圾片

都有人咁得閒覆你條戇鳩啦